想辭職但唔知點開口

大約係一個月之前 有個朋友介紹左我去一間餐廳做part time 我之前未做過waitress 我都好俾心機去學 加上其他同事大部分都係講英文 有啲係尼泊爾人 有時真係因為佢地嘅口音搞到我唔知佢地講乜 menu 上面大部分都係英文仲要有啲法文 所以我覺得更加難 但我都好努力去記去學

咁有次有個女人order 左一杯酒 之後個女人話杯酒好香想要買一枝 我唔想做錯野 所以就同其中一個同事講個女人想要一杯酒另外再加一枝酒 但佢竟然答"I don't know what are you doing here" 其實我已經講得好清楚 我唔明點解佢要咁樣講 之後又有類似咁嘅事發生

又有一次其中一個同事同我講個經理唔鐘意"lazy people "咁我覺得佢好明顯係講緊我啦 因為佢話我成日淨係企係到 但其實每次我想幫手嘅時候佢地都會話佢地自己可以搞掂 唔洗我幫手 咁我咪入去洗下啲碟囉 洗洗下又話我黎呢到係學野唔係洗碟 叫我出返去 咁出面又冇乜人 咁我可以做啲乜？

每次返工就好大壓 放工個陣就會覺得自己好冇用 加上又遠 係屋企出去都要一個半鐘 啲人又唔好 係個到做得真係好唔開心 我諗住星期日講辭職 但係唔知點開口 可唔可以俾下意見我

唔洗開口,打好封信收工交比佢

個經理個日收早 我收工夜晚

講真既 唔好忍，想做就去做 唔做一句好簡單反正日後都唔會再見

PARTTIME 就是撚但但啦

唔知點開口

第一句應該講咩

唔撈啦經理

Where I work now is too far from home, so it is difficult for me to take care of both sides. It’s troublesome.

無禮貌啲嘅就。I quit!! 跟住向比說話你聽嗰個舉中指"fuck you bitch"

唔講仲以為餐廳老闆係你救命恩人所以唔知點開口
依個世界發生咩事 就快連想請假都要問人點做

淺水灣個間?
HOT ?

呢個唔錯 不過唔會咁講

咁我做得又唔耐 又唔知點樣講先最好

唔係

你唔係驚點開口 係驚開口之後人地會比咩反應你姐

最正路既 比封信經理 同佢講唔做喇 Last day係幾時
正常佢會問你點解
如果你想好黎好去/唔想煩既 作啲大路既理由比佢 e.g. 想專心讀書，屋企有事，想試其他工
當然你唔好比人識穿
然後再講學左好多，多謝教導之類既客套說話，夠鐘就走
當然你都可以選擇爆佢，講哂你心底既說話
但係我唔建議亦都相信你唔會咁做
一黎經理唔會理 只會覺得你有問題
二黎就算佢理 唔通你真係會繼續做咩？已經係一個你唔想再黎既地方

所以你只會有第一個選擇，就係最正路既做法

係 我好驚佢地俾面色我睇

我都諗住第一個 唔該